如果達哥今日開返台，大家會睇嗎？

我諗我會，香港人需要正能量
好懷念佢帶俾我地兄弟們既歡樂

拉

會, 想睇佢玩death stranding

乜水

好掛住達哥

下達哥都唔識？

會 近日發生太多事唔開心

On9

達哥 你返來啦
香港人好掛住你

多謝曬我會保持關注

睇 睇你老母阿

咩事呀你

你真係唔識嫁喎

拉,ON9仔收皮啦

對佢唔harsh 剩係想佢正面支持下
可惜死埋人佢都仲係寧願縮

一直關注中

正阿 發泄一流

咩料

不過而家開返台會比人屌死
始終件事仲未完結

佢 IG 有 POST 關注
算係咁

睇你老母

而家香港係需要正能量呀

發咩泄

達哥應該收收埋埋有好多game想同我地玩

達哥，出來啦

你想幾時先出返來
兄弟們等緊你

冇達哥睇，我晚晚都唔知做乜好

屌佢老未個西黎發泄囉 唔係睇佢做小醜阿

Joker ?

發泄台

睇呀,睇佢講新聞

達哥收皮啦！

其實佢可能想講好耐
但一直未搵到時機開台

死達狗

有需要咁罵佢嗎

收皮啦屌你

上面堆仲奶達哥嘅狗
你地繼續開心住抗爭
香港去到咁急切嘅時候
連呢d娛樂都讓步唔到
都唔知可悲定可笑

On9
洗唔洗日日死老豆咁既樣呀

妖 呢幾日打到飛天咁仲試水温？
講新聞就住就住咁講 到喉唔到肺
一係你就認真講 如果唔係我寧願你唔好開

你好呀
我從來未睇過
唔明有咩咁吸引

拉

blocked

佢自己衰咩唔洗我講
你睇佢對唔對得住其他手足

如果係14年果個識明辨是非既達哥就ok
而家呢個軟弱偽善，咩都怕既迖狗就不了

佢認真講又要話你知？
定你分唔到佢幾時認真？

上 Youtube 重溫
好正

應該不用了…謝謝…

達仔仲係完美世界入面

佢做錯乜野要你地咁對佢

咁你就咪問啦

會 已經原諒他了

珍惜香港，發放正能量

睇佢玩完美世界？

爆機兄弟

达狗不了

想睇佢玩新驚

香港人近排真係唔開心

拉
又想推條撚樣返生

咪啦，佢一出實引戰

返咩生，佢冇死過

為香港人流淚

佢敢講時事咩?

平行時空？自己追post
同埋起一起你底你自己都出過

香港而家咁樣，死利狗仲睇得咁肉緊

雙重標準？

再睇埋其他post，真係拉得

開台日日講新聞日日屌咪睇

唔洗太同波台狗認真

我係雙重標準 咁點？
我而家淨係想睇達哥

我要正能量我睇打狗片唔好？

佢係中大入面直播我就睇

吐露港封左人地點入去

達哥比較正面d

條仆街再出嚟實打柒佢

開啊，快啲開
想睇下會bam幾多人，同埋fifa講啲乜

唔洗下話

想要正能量、歡樂點解一定要睇達哥？
睇其他人開台一樣得架

一開一定世界大戰

正佢老味
話「人生最緊要搵到自己既長板橋」
而家香港人守緊最後既長板橋啦，佢去咗邊？
開口埋口話「桐生一馬偽善」
卻不知不覺淪為偽善者

明白達哥間公司食緊中國條水，唔想出聲係可以理解
背後可能有十幾個兄弟會因為佢一句說話冇咗份工
但佢已經唔再係正氣既代表，而只係卑躬屈膝既普通人

唔係睇邊個？

試下冇壞

佢做錯d 咩你要係咁追擊佢

我愛達哥! 我愛達哥!

迖

笠水 不了

一定睇

达記正能量

冇人想睇隻狗呀

咁你地最愛既大J依排去左邊
食完人血饅頭賺夠view就摺埋unun腳？

幾年無睇佢直播, 不過洗碗或沖涼果陣會開住youtube聽佢fifa鳩up

如果达見到呢個po應該激死
本身呢度已經冇乜人提佢
又要比樓豬曲線插多佢一次

連登仔女唔會忘記你

反達不願面對

不推文回覆

我支持達哥開台
你現在可以block 我了

支持

佢去中大聲援就睇

佢畀人直播送中 一定爆view

你睇果時
有無諗過陳同學
周同學有無得睇？

其實唔係唔比有娛樂
只係懶理過大家既人，點解要係依個時勢去支持佢？

咁你同幫襯藍店有咩分別？

我冇掛住佢喎
唔好騎劫哂全香港人啦好嗎

一直關注

原諒达哥了

我睇到佢我個人會好唔正面 點撚樣？

屌你老母閪
佢肯直播去中大幫拖我咪睇囉
如果唔係仲成日提條死那型柒頭做乜鳩

唔識wor 淨係識伍公子 大J同懷仔

乜佢未死咩

屌 唔記得拉

再拉

咁因為而家死嘅唔係你親人啫

會

關注完就會開返台

邊位？迖哥就聽過下既

其實講真達狗呢條友真係無咩可以討論
總結: 終極偽善
自己造自己神(導人向善)
滿嘴謊言(隻狼,唔收錢打機)
利用兄弟(搵兄弟一齊直播仲屈兄弟請四季)
太過高估自己(收大陸錢800萬剩係代理左隻垃圾抄game)
打機無乜taste(評高分多數垃圾 神作都一樣低分 垃圾抄game就滿分)
無做藝人既天份(佢演技差都算 d反應都要用垃圾佢個套垃圾演技 尷尬到)
臉皮極厚(經常逼人讚佢靚仔 似木村)
打機最近已經一d都唔好笑(反應overreacting 依家咩年代阿 pewdiepie 都唔會咁再做doverreacting既老尷反應喇)

諗到再補充

咪開無謂post

streaming title寫五大訴求缺一不可會考慮吓

鬼得閒睇佢

有啲印象，支那人嚟？

大把選擇
點解㨂佢

不了

Blocked

我冇咁醒 分唔到
所以最好就係講得清清楚楚 以免大家有咩誤會

不了，屎忽鬼

直播勇武抗爭

達哥幾時失去咗雙腳？

呢隻game極不適合做gameplay

我就真係唔知佢衰咩 唔講政治唔講時事都要比人屌
好喇 後尾肯講喇 又比人屌洗底 做戲

唔講你又要逼人講 講左你又唔滿意 打機主播 d人對佢既政治要求仲嚴過從政既人 唔講以為達哥係邊個政治黨派既成員

想同你玩
你諗多咗啦
而家佢連Chatroom都唔望眼

仲達狗？佢母校比警犬搞連聲都冇出過，依啲咁嘅仆街冇人想睇

香港得达狗 冇達哥

睇到樓主應其他人D comment, 就知係ON9仔黎
快D inbox支持达哥等佢送禮物比你啦

唔洗擔心
tat_tank 會全力 bam 人

我睇Bob叔好過啦

Sony出聲佢一樣會玩

咁我就會睇啦
想睇佢頭6,7個鐘
齋行山齋做速遞可以玩得出咩花樣

關注緊

關注咪夠囉 洗乜睇

屌你老味 學撚埋bomba d on9 野係度試水溫
收皮啦達狗 一直關你嘅注啦
開開開 開你老母台
仲想賺香港人錢

收皮啦仲理呢啲on9仔

講下新聞咁玩，好似fifa咁

邊個黎？

快D開,一直關注中

今年仲有無edf睇

達？邊撚到達？
以後叫陰陽達啦，不男不女兩面不是人
暴政既鷹犬走狗

會呀 我一定會睇住其他人屌撚柒到佢爛袋

佢淨係講過啲騎牆野

其實我唔明，佢又冇明撐港共，唔鐘意未唔好睇囉，有必要要反咩

佢衰在發脾氣

又話人引戰狗
又教人unfollow

同埋佢未上神枱之前成日屌尻中共
上左神枱就唔出聲

開台直播自殺我即刻睇

發牌氣咪發脾氣有咩大不了

達哥有ming仔相伴了

不嬲都冇睇

我諗係因期望太高同一廂情願後既失落.
莫講話和理非,大把前線都係睇達哥大,每晚九點半就坐定定邊睇達哥打機邊吹水,一齊笑下達哥.過時過節,又一齊打住機過.

如是者過咗好多年,雖然達哥唔係識哂全部兄弟,但好多兄弟已經當咗達哥係好朋友,一個可以陪住佢地度過失戀,唔開心日子既伙伴.而家呢班兄弟有好多係出邊俾狗咬捱子彈,係一個非常艱難既時刻,.自然希望達哥可以一如以往係佢地身邊陪住,係佢地捱緊tg既時候都知道達哥係支持佢地.結果到頭嚟發現原來佢地既關係從頭到尾都只係直播主-觀眾,而唔係心中可以無所不談,一齊並肩既兄弟,自然會失望繼而失落.

無錯你可以話達哥只係打機主播,唔需要講政治.但係好多人心目中,達哥應該係more than that.

我只expect 達哥帶比我輕鬆歡樂
你要聽政治睇港台32 thx

你會唔會要求梁天琦直播打機唱歌講笑話?

所以我咪話其實班兄弟只係一廂情願以為達哥真係佢地兄弟.到頭嚟其實達哥只係一個打機主播,唔係一個可以陪佢地共患難既朋友.

其實呢班所謂兄弟享受緊免費娛樂(觀眾角度)
要人行就行，企就企，唱歌就唱歌，表態就表態
永遠都ask for more，唔會知足

岩阿 自己造自己神 洗觀眾腦實係觀眾要佢做架喇

佢幫自己載咁撚大頂高帽吸引觀眾
點知發覺原頂高帽係大石頭黎既
自己比自己壓死 唔係自己抵死 唔通怪觀眾唔救佢阿

佢同繼續返工個班打工仔有咩分別先
做咩係咁追屌

當初扮黃吸觀眾
而家俾人發現觀眾咪走lo
好正常wo 有咩問題

班兄弟又何嘗有當過達哥係兄弟吖
打機收錢又比人屌
賣廣告又比人屌
唔講政治又比人屌
發生咁多人仲期望達哥同你共患難

睇佢點比人屌